有冇巴打長渣短炒動物bitcoin孖輪證賭馬波，樣樣都參與？

我係新手
想問，其實應該樣樣都試下參與下
定係focus 一兩樣練到成精

學左認股證啱啱一個星期
已經搵多過我一個月糧
利申：返工日日睇住過市

大跌市先敢all in正股
升市開心，跌市開心，就黎痴線

留名

邊樣覺得好玩咪玩邊樣

好威？

一個月要賺一萬
正股 可能要用十萬蚊 10% return
輪 可能用兩萬 甚至一萬就ok
一個大跌市輸哂都無咁傷

巴打有料

每個月10%回報

我都覺得無可能 所以我無嘜正股 專炒輪
熊市先再入